已FC 西鐵朗屏不停站

推

喺西鐵嘅人，有人唔舒服記住㩒緊急掣。上次沙田都一樣，㩒到佢停

喺車上，已確認

禁左點走呀 用下腦啦

push

屌！米發放假消息， FC 朗屏有車走

一手 搭緊港島綫 車長廣播西鐵綫不停朗屏站

屌你個盲閪, 第一點咪寫咗安排特別車喺朗屏載客, 其他車先不停

上左特別車坐一個站就好走，唔好欠留

有特別車，
請天水圍/元朗站巴打睇水，
唔好要朗屏戰友被圍

屌 特別列車成車都係手足，會去邊

邊個確定到架特別車會唔會成車人送畀啲狗

Be water，小心圍捕